復仇者聯盟4成為史上最賣座電影慶祝區+會員書面與達人BINC區

復仇者聯盟4正式打破阿凡達全球歷史票房紀錄
會員書面與達人開咗N個POST話復仇者聯盟4破到紀錄就退出連登(已走數)
仲有個叫咩南美瓏蝦既會然又係一堆理論話復仇者聯盟4一定破唔到紀錄, 仲串串貢話覺得破到既人傻仔
結果又炒車

呀搵返個串咀會員名
叫南美地孫瓏蝦(已潛水)
仲有老人K